大家明天不要玩車門

犬已重兵黨鐵，玩車門拉硬，今天又拉了幾個年輕人

敵進我退，不要硬撞

有無諗過玩黨鐵廁所
朝早人少少爆佢水龍頭
浸佢月台

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

人地明顯做左對策既作戰就唔好再實行啦
希望大家保護自己

【持續更新】香港人九月日程表

你想做死班技術人員咩